有冇人相信細價股牛3?

部份今個禮拜抽步跑出 其他下週集體爆上

例如？